屌你老母 評乜撚野樣

關你蛋治咩

好低分？

今次撐你了

9分

樓豬=柒頭皮

55

100分滿分黎講 你都叻仔架啦

成班都on99 圍爐取暖

濛仔雖然平時係咁開膠post
但佢為人敢言，是其是非其非
係高汁會然嚟
感情台無被攻陷都係因為佢
希望大家尊重下濛

痴線 感情台係我攻陷架

雖然濛平時係on99咁
但我今鋪橕佢

收嗲啦

咪話我bb 屌你

濛仔hoball，永遠追隨濛的步伐

佢話我on99😩

橕緊你呀仆街仔
收嗲啦

撐

肥屍上身

咁你真係喎 佢無講錯

比人爆曬面仲有人敢send都幾勇敢

肥絲老師唔好扣我分

唔記得轉acc

舉報你分身

你d相真係三尖八角

我整緊大字報準備狙擊你

唔三尖八角都唔會上黎比人評啦 貪好睇咩

靚仔既洗乜上黎取暖

實捉到你

有靚女絲打睇未 唔好收收埋埋喎

呢啲留返自己吃

我未sd 一sd完就有

咩事

我send 我啲自拍照就有

直接send俾我

出感情台碌下
btw想搵你傾下計

睇過啦 長頭髮架嘛

tg me

( Show Blocked User - 自由飛翔 )

u give me?

屌你老母 小妹自問10分有10分 洗咪咁呀

撚狗姐

block左睇唔到

唔係呀 有人真心評

有冇人性 親生老母都blk

等我放濛個 tg 出去先
睇下有無on9

快 日日sd欣宜相比佢